而家成個車卡50-60幾個廢老 望住我一個後生仔

我喺個背囊拎粒香口珠出嚟食
開拉鍊嗰下佢哋驚到呢
個個望住我

要求增援

拎枝水chok 下chok 下

今日唔舒服準備嘔了

push

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

媽咪，今日地鐵有人嘔(au)阿～

真係有啲想嘔 好迫 仲有陣廢老味

好多人呀 好迫呀 抖唔到氣呀

應該拎鯡魚罐頭

嘩小心好呀

嘔d嘢出黎得唔得閒先

臭魚罐頭呢？